\documentclass{article}
\usepackage[utf8]{inputenc}

%test2
\usepackage{changepage}   % for the adjustwidth environment
%test
%fra lingalg
%\setlength{\textwidth}{165mm}
%\setlength{\textheight}{240mm}
\setlength{\textheight}{200mm}
\setlength{\parindent}{0mm} % S{\aa} meget rykkes ind efter afsnit
\setlength{\parskip}{\parsep}
\setlength{\headheight}{0mm}
\setlength{\headsep}{0mm}
%\setlength{\hoffset}{-2.5mm}
%\setlength{\voffset}{0mm}
%\setlength{\footskip}{15mm}
%\setlength{\oddsidemargin}{0mm}
%\setlength{\topmargin}{0mm}
%\setlength{\evensidemargin}{0mm}
%

\title{IT-Projektledelse: Ugeopgave 3}
\author{Gustav Brieghel Jensen, Bjørn Riise Brendorp, Emil Weel Sørensen  }
\date{21. September 2015}

\begin{document}

\maketitle

\section*{Spørgsmål 1}
\textit{Beskriv med egne ord, hvorfor det er vigtigt for et it-projekt, at der laves en risikoanalyse, og hvordan
risikoanalysen bør anvendes igennem et it-projekt.} \\

\section*{Spørgsmål 2}
\textit{Identificer de 5-10 vigtigste risici i Tinglysningsprojektet, sådan som I ved projektets start ville have
lavet den, hvis I var projektleder på kundens side.} \\

\section*{Spørgsmål 3}
\textit{Beskriv for hver af disse risici:} \\
\begin{enumerate}
\item Hvad kan være årsag til risikoen?
\item Hvad vil konsekvensen være, hvis risikoen manifesterer sig?
\item Hvor sandsynligt er det, at risikoen indtræffer (på en skala fra 1-10)?
\item Hvor høj konsekvens vil det have, hvis risikoen indtræffer (på en skala fra 1-10)?
\item Hvilke handlinger, der kan forebygge at risikoen indtræffer, som I vil foreslå
\item Giv for hver handling et overslag over, hvor meget implementeringen af handlingen vil
reducere sandsynligheden for at risikoen indtræffer, og hvad omkostningerne ved at
implementere handlingen vil være.
\item Hvilke handlinger, der kan mindske konsekvensen, hvis risikoen indtræffer, vil I foreslå?
\item Giv for hver handling et overslag over, hvor meget implementeringen af handlingen vil
reducere konsekvensen ved at risikoen indtræffer, og hvad omkostningerne ved at
implementere handlingen vil være.
\end{enumerate}

\end{document}